周杰倫>謝霆鋒>Twins>陳奕迅>容祖兒>楊千嬅

周杰倫>謝霆鋒>Twins>陳奕迅>容祖兒>楊千嬅>>其他

印象中當年紅既程度係咁

果時小學

排楊千嬅之後果d就無乜印象

應該都係陳冠希、陳小春、王力宏呢d咁上下, 某d歌都幾hit

羅志祥，super junior 呢

後期d啦
其實中間仲有飛輪海既~

當年謝霆鋒最紅 港台大陸都紅到西咁 之後到twins 先到杰撚
利申 80頭

但杰撚好快爬左佢地頭